突發要人！！！手足救人！！！

愛丁堡唔夠人快d嚟，今晚逼唔爆我就以後唔出

推

趕project 不了

支持

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

[愛丁堡美國旗海!!!] 全世界同我入嚟 save美國國旗落電話

另加一堆走馬燈!!!

屌你老母咩

Thanks USA

我去鐘樓

一定要去！唔去冇其他國家會再幫我哋

Push

tui